操你妈逼，枉我一直支持民建联

他妈的竟然反对派钱，劳资决定下次投泛民，至少他们支持派钱

伤透咱们的心

民建聯nmsl

李慧琼
你妈炸了

哭𠹌佐

民建联真是mdzz

民建联跟zf一个德性

都是垃圾

扎心了老铁...
我一家两代人都那么相信和支持民建联...
民建联却欺骗我、辱我智商、害我全家没钱到手！
气得我家的棺材都快按不住了！
来人～李慧琼这毒妇还不抓去凌迟？
敢欺负咱们爱国人士的家伙 坟头草现在比我还高
民建联我们走着瞧！草尼马

Lm睇matt哥

民主派好样，为人民服务

请广传，民建联背弃人民，反对派钱，同胞们请不要再投票给他们

牠妈逼的

mdzz點解

不是开玩笑，这个ZF真的，他妈的完全不打算照顾我们这些新来香港的移民，都说香港福利好，你他妈的都不派钱，福利好在哪里？最起码也要每个来香港既内地同胞一人派十万吧，林郑真是傻逼

不要搞分化，在香港的都是中国同胞，要派就每人十万

你妈炸了

666

脑子是个好东西，可惜民建联没有

你妈个逼

民贱联 你们妈没了